【連登公投】當年梁游宣誓玩野有冇做錯？

正評：冇做錯，只係中國搵藉口廢除香港民選議員資格

負評：做錯，俾位人入

其實DQ呢招遲早都會用
早D令佢用更好

應該怪責嘅係呢個被赤化嘅制度
而唔係被打壓嘅人

單案已經證明法庭同警處冇分別

從來冇話佢哋錯
問題根源
係689破壞行政立法司法關係
入稟法院
試圖利用行政身份
向法院私加壓力DQ議員

照妖鏡

照完碎撚埋

問題一路係度
只係提早比你見真面目姐
有D人又要真係見到先明
早D發生係好事

1.不是玩野，是抗爭
2.不是錯，是考慮不夠周全比位對家入

我唔覺得係施壓
對法官黎講根本係升職博上位嘅大好機會

就算當日唔玩野，佢都有大把方法去趕絕。終有一日，港共會廢除選舉，並作全面委任制。

感性角度：無錯，中共先係萬惡根源
理性角度：策略上超錯，同送頭俾中共無分別，為左害死唔少人既浪漫主義明知中共會玩野都「中」個頭埋去，幫左中共打開DQ先例間接令香港走入無底深淵

完整講完誓詞既劉小麗都DQ
口吃/緊張慢講誓詞都話你唔真誠DQ
對方有咩招數唔會出?
到時咪又係用千字文解釋基本法來迎合佢既法律

永遠支持同路人
多謝佢地就真

不推文
唔好回
唔好投

早d發生早d死
遲d發生拖多幾年遲d死
我會擇遲d死

就算冇梁游DQ一樣會發生

邊有人估到當年法庭會咁痴線

從來無覺得佢哋做錯
驚人哋唔鍾意就唔做
咪等同自閹
慢慢就乜都唔會做 乜都唔會講

其實佢錯判形勢姐，本身咁做真係無問題

你咪繼續晒時間等死

只能說冰封三尺非一日之寒，當初嘅因達成今日嘅果，35+ 就是成果之時

個陣中史阿Sir同我講

佢地「資歷」未夠深

應該入咗去先同班老狐狸慢慢玩

香港滅亡之路既起點

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

冇
但又點能夠定對錯

梁天琦陳浩天又算唔算幫中共打開先例

佢地做之前唔問下律師意見
明顯唔知有宣誓法律條文呢樣嘢

當年幫佢地講野會比人圍屌

利申：比人圍屌

2016前年年有人玩野都冇事
你而家只係事後孔明姐
點解你會覺得係因為佢地咁做先有DQ？

從來唔覺得有問題
長毛玩咗好多年啦
最大問題係嗰陣成班人屌佢地兩個唔係屌法官屌制度嗰陣真係好撚失望

早啲幫大家打破幻想

從來唔覺佢地做錯

欲加之罪，何患無詞
梁游只是撕下港共遮醜布嘅兩位勇者（中性啲就叫頑童）

無做錯但不完美，咁難得選到入去，
應該諗下點樣玩到盡，而唔係咁快end game

連登仔：唔好激嬲中共-o-o

港豬係咁，欺善怕惡

無做錯，
中共可搵任何藉口DQ

玩？人地就係擺明唔想你玩，叫你過主。
點玩？

呢啲都係事件過後先強行加入，唔好兜。
再上一屆，黃毓民宣誓時故事咳幾聲都冇問題，更何況係未有宣誓Dq發生前？

令支那露底牌用到釋法,結論黎講係好事
點都要有野推進歷史前進
就算唔係e樣,都會有其他

冇

你試下問下港豬，人地只會覺得果兩個人唔識尊重程序，做埋小學雞行為係自己攞嚟衰。

共產黨要郁你嘅話，唔洗你俾位佢佢都會郁你

你理性係邊
Btw千祈唔好激嬲共產黨呀

冇做錯
佢哋只係重施以往毓民一直用過嘅策略
點知就無端端金翅仆街鳥